一人一個學好英文既好方法

樓豬係廢柴

聽英文歌，要照住歌詞一路睇一路聽

用英文去諗嘢

睇pornhub

依個方法一流

錯多啲

聽歌睇劇

學到嘅生字好小